中秋無女陪既都係垃圾😆😆

青頭囝

好彩我搵左你老母陪我

做個文明人唔好下下提老母好喎

你都冇

佢有狗女陪

仲細咩要女陪

A0

樓主今晚屬於我

屌狗中出300發？

Mary 我 立即 屌你老母 呀

屌你老母

好彩我搵左你媽咪陪我

揾左ptgf陪